【cc台首席男神頂尖對決】關愛座 vs 蔣介石 (蘇俊安)

正皮 關愛座

負皮 蔣介石 (蘇俊安)

push

醬子

講真呢個唔錯
老練得黎又有氣勢
好想同佢打幾場友誼波

個垃圾關狗就算吧啦
處事廢
肥
柒
冇撚腦
污染香港

幫下關sir拉票先

會考1分 vs poly nursing ma

學歷：關狗勝
身型：安仔勝
樣貌：曾志偉

真係好難揀

醬囝戴住耳機 好似慈母

蔣公係咪靚仔過佢

咁睇好似蔣仔型啲

睇完波推下

關SIR今日內應該會上返水 笑你地炒車

我估關蛇個樣無咁正常

關蛇想像圖

呢個好明顯唔係啦

打和